夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

早

收聲laaa

晚

再見

why

1212

聽日AL

小兒麻痺

都要訓

收皮

sad乜
訓覺！

殺

絕了

又冇雞

頭先吃完

今日仲要人都殺唔到

絕

一剎如火！

Sad到訓唔著

好凍

木人了

y

好暖

頭痛

55

？？？

早啲瞓

5？

很重要？

講3次？

食藥

食左... 好左dd

靜

我未試過痛到要食藥

咁要訓lu

對唔住

要試？

耳仔入水